求機箱介紹

Matx老母
高度要430mm以下
闊200mm左右就ok
要有位裝藍光碟機

本身睇中define mini c
點知原來無位放藍光碟機

求介紹
筆值最好6百樓下

外置咪得

sharkoon大部分都有光碟機位 鋼水都唔錯 樣就見人見智啦

TT versa h15 中央田 $395

唔會貴好多？

好 我睇睇

好 謝推介

普通DVD就2百幾
你要blue ray可能要3,4百

仲有隻 masterbox lite 3
corsair 88r 唔知你岩岩size

DEFINE C唔使諗 完勝1000蚊樓下既箱

佢要位放dvd drive呀

睇留言 佢都未買 可以用外置架嘛

咁加法又多幾百
睇下樓主有冇筆直多囉

外置碟機貴內置幾百咩?

Asus BC-12D2HT/BLK/G/AS 12X Blu-ray Combo SATA DVD Writer 盒裝 HK$ 460 選取 提交
Asus SBC-06D2X-U/BLK/G/AS External Slim Blu-ray Combo Drive HK$ 525

貴幾十蚊啫

Fractal Design Define FD-CA-DEF-MINI-C-BK (黑色) Micro ATX USB3.0 中直立式機殼 HK$ 638

隻箱都MATCH樓主BUDGET啊 佢要MATX啫嘛